今個月老細股票賺好多

但因為冇event冇生意唔加我入工
打工仔一世冇運行

股票賺好多關你咩事

使唔使俾埋副身家你？

人地輸錢係咪唔洗出你糧先

關你撚事

我想佢請我地食餐飯姐

好似國泰咁 買期油輸錢 真係扣人工同炒人

炒股8天狂賺4800萬！霸氣老闆「全部分給員工」：他們比較辛苦

股票賺得多都要分俾你
果個你老細呀唔係你老豆呀

咁係間公司炒輸期貨 唔係佢腦細輸wo

咁你下次贏錢記得請返你老細食飯

咩呀 咁佢老細咪姐係佢間公司

國泰正職係炒油

買都買美股，港股呃9人